曾健超周四刑滿出獄 擬參加立會補選

佔領運動時遭七警帶到暗角打傷的公民黨前成員曾健超，去年因襲警及拒捕罪判囚5周，獲准保釋等候上訴。惟他上月21日宣佈放棄上訴，向法庭通知法官並開始服刑。據了解，在扣除假期後，曾將於本月20日，即本周四刑滿出獄，屆時一眾戰友會於早上8時半到西貢壁屋監獄迎接曾健超。

近日有探訪過曾健超的人士透露，曾健超精神愉快，並無申請獨立囚禁的曾，與17名囚友共住，但獄中囚友及懲教署職員對其友善客氣，並無為難他。據悉，曾健超在扣除假期後，將於本月本周四刑滿出獄，屆時一眾戰友會於早上8時半到西貢壁屋監獄迎接曾健超，並與他食飯，一洗霉氣。

消息指，曾多次重申沒有考慮過任何立法會補選的曾健超，正考慮參加立法會補選。至於其社工資格，據悉，社工註冊局將於5月底前展開相關紀律聆訊。
本身是社福界選委的曾健超在服刑期間，於西貢壁屋監獄的專用投票站投票選特首，成為今屆特首選舉唯一在獄中投票的選委。
至於因毆打曾健超而被判入獄2年的七警，正在獄中等候上訴。

無畀人打死既佢？